政府intern overseas interview

岩岩比學校nom左去hongkong post
但而家去緊exchange 6月先番香港 有無人之前試過有skype 或者phone interview?

你問 HK Post 先幫到你

有冇人知政府幾時出offer？